午。

你條肥閪食完未？成撚日食意粉

弘喺邊度買到茶記啲杯架

拉

元朗文記

好味最後一包

正